［突發］條賓周斷咗！！！

又斷了

你比人屌開 有冇都一樣啦